剪短頭髮 點剪好

之前去過QB house速剪，我覺得唔差既，
純粹係幫我剪短同剪齊後面((岩岩好到膊頭
最近又想剪短～但驚去Qb剪到成個蓋咁

塊面包包地
有冇邊款短髮同salon推介

右邊個種

拎個剷起勢推

左邊果個ok喎！

樓主就呢個喇

我小學後面剷過少少架

變尼姑

做返個TB囉

唔好咁啦 我carry唔到

慳時間唔洗吹頭

羨慕d男仔